停止勇武 > 818和理非 > set deadline > 勇武升級

要有策略，唔好盲目勇武

818全和理非，講明一個日期前政府再要回應，將勇武既後果推返落政府度

咁樣做 中立人士更加希望政府回應

721

要明白政府而家既玩法，見招拆招

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

818！！！

發夢食過幾次催淚彈。
其實次次都傷唔到黑警，前期一放催淚彈就散。到宜家有滅火隊，黑警一衝，我地都係散。

唔係話勇武派無用，勇武派嘅作用唔係要傷到黑警，而係令黑警做不合理嘅事。

例如
612嘅過份武力，令政府停止修例
各區放催淚彈，亂拉街坊，打頭
811 射眼

每件事都係用前線嘅血換番黎。落力宣傳先對得住受傷嘅前線。所以不如咁玩

勇武＞黑警射眼＞宣傳黑警射眼＞勇武

818全民紗布遮眼遊行，之後散水瞓教。少1日勇武，換黎嘅係819各傳媒集中報道遮眼遊行，個個人都知黑警射盲左一個女仔集眼。

唔想個女仔白白無左隻眼

全力宣傳818

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

818 全人和理非!

遮眼遊行

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆